旺角班手足為左11/11大三罷, 仲未肯走

佢地已經同黑警來來回回左幾次
趕完又返去再set過RB
電箱都自燃左幾次

好撚勁 香港英雄兒女

要小心便衣呀手足

聽日仲俾自己返工, 真係對唔住佢地

加油呀旺角手足

真心 依家係咪冇狗on duty ????係咪3:00 - 6:00係冇警狀態？

電箱

隨時會有

屌發夢個陣都來回咗幾次

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

大概仲有幾多人

所以你地聽日更加一定要早起食早餐

推埋呢個比起身手足見到唔該

班仆街食d 狗糧就出黎

係
所以一定要有哨
今日見過幾次係白色AM小巴直沖入去
速狗落車追
好彩有D EE 吹哨子提手足走

可能係360飲緊可樂

立場仲有LIVE

我想呼籲各位手足Zip衫

旺角手足

太子好似有龍車黎緊
小心呀手足

辛苦手足了

感謝萬分

雖則大家都未必瞓到，但會唔會太癲

其實mk開花晚晚都係咁

又出番黎

推

訓唔到

Same

深水埗向旺角方向有豬籠車黎緊

點解可以搵到咁多磚出黎

準備起程
瞓唔到

聽日行動須知

加油

希望今次朵花開到聽日

準備接力

快d轉埸去三條隧道啦

我訓唔著，好驚訓醒，出面無人

邊到有live

打走班狗 沖完涼再出^ ^ 唔撚俾佢停 唔該大家爭氣啲！

手捉小心
夜晚無車大直路會好快到
一定要be water

過多陣見

Same 2

小心身邊有便有臥底呀

推！
手足一齊頂住

旺角手足聽朝見

罷工中。。

手足

提返大家 全民攝衫防狗

加油呀 唔罷市真係對你哋唔住罷呀！

聽朝起身唔罷工個啲正衰仔！

推
李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

記得罷工

MAD RESPECT

Respect

仲未散？有冇live？

好撚感動呀仆街

多謝旺角手足

未散咁勁？

立場live斷咗？

辛苦晒旺角班手足
啱啱仲聽到有狗車聲

推 加油

已經搭緊車出去，大家加油！

唔罷工 枉為人

訓唔到 轉頭就出去晨運 等陣見各位

唔多講，大家一齊努力，聽朝唔知仲有冇力

仲喺到？

冇訓過 一陣再出

班狗一衝完，上車走
即刻成堆手足出返黎，仲有好多阿叔都幫手set rb，
真係唔係個個廢老，今次呢場運動佢地都好落力
屌狗屌到不遺餘力

萬事小心

be water be safe 呀手足

仲有冇live緊

放心啦，手足好聰明，散水散得快聚得快

小心呀手足

Push

辛苦手足

發夢個陣夢到
旺角交通燈已體無完膚，彌敦道路面狀況亦不理想

辛苦晒

任何地方如有有手足做野比藍屍屌
各位返工師記住要幫口屌返d藍屍

最緊要係咁呀
辛苦晒班手足

其實個個都好攰，又要執野砌野，又要隨時準備賽跑

辛苦旺角手足頂左成晚

旺角手足真係好撚好波

D

Z

頂住呀

自己小心呀

我同你發埋同一個夢，如果咁都唔成功，真係心鳩啖希希真係做到三罷

直接私了
藍絲欺善怕惡 同佢地講道理係哂氣 只有夠惡先會令佢地改變

企出嚟

加油！

輪更24小時stand by

D街坊都好撚癲 好多冇裝出黎睇水

你呢個夢係個好夢嚟
辛苦曬

甴近平

唔好枉費手足心機

一陣到我地 辛苦喇手足

呢個位真係要幫幫手，東涌入面極難搞到路面，巴士出公路個個位正正係狗屋面前

有冇手足可以報告下現場情況

光復香港

等緊你地

連登已勁多人點名報到 真係史無前例
好齊心 堅癲

起身啦

接力

香港人 報仇

Be water
黑警死全家，俾野狗野豬姦，做人彘

唔可以浪費手足嘅一番心意

換更啦

接力啦

多謝手足
而家有手足開始東鐵做野啦
各位加油 祝各位平安
光復香港 時代革命

太子站內B出口有8隻防暴standby

推推推

一手:旺角暫時通順

大家做野

手足唔知你見唔見到 依家到和理非回合 我地玩撚爆佢個交通！

旺角得2架狗車都5見手足

人呢 屌你老母

黎明行動！gogogo

唔好早開始set rb呀
打工仔9點至9半至返工 起碼8半至上車
去黃店食個早餐先啦！

唔洗咁早旺角

push

Pushhhh

係個個街坊look 定真係冇人，好混亂

利申街坊look